由公立醫院轉私家

我阿婆9x歲中風, 睇唔到野又講唔到野但似係有意識, 探過1次見佢好努力咁想講野但講唔到
而傢公立唔比探(好勉強咁入到去1次), 如果想日日去睇佢係咪只可以轉私家? 有冇其他辦法?
如果轉既話1個月最平大概幾錢?雖然冇乜錢但都想試下...見到佢咁好慘

你問下邊間收轉院先啦
上兩個月我爸急症入咗政府，打電話問咗浸會，法國，仁安都唔入轉院
我唔知因為個時係症情高峰定點啦

平極都千幾一日，呢個係講緊好普通好普通治療同三餐，如果有檢查幾千至一萬一次。

你想去邊間私家醫院?
首先要搵到個醫生會去嗰間醫院巡房肯收佢幫你攪入院手續
然後要公立醫院證明轉院無危險肯放人
無主診醫生私家醫院唔會收架
幾錢就視乎住咩房同埋要做咩檢查要咩設備
呼吸機吊鹽水換尿片清潔傷口逐樣計
Google下都大概會知價錢

咁1個月咪幾十萬？窮人係咪只可以等死唔比探又唔比出院

窮人邊有主診醫生

可以轉
去私家搵咗床先
搵到床再返公立醫院同護士講
正路佢地會幫驗肺炎
guarantee 有肺炎report 有床 係要搵埋醫生
由私家醫生決定要唔要護士醫生escort
自費book埋st john 車
如果呀婆有維生儀器要係私院租埋去
之後係公家簽埋DAMA就可以起行

收費睇吓你個婆婆點
一般換吓片 用胃喉餵奶 都唔會好貴
但因為中過風
唔知有冇啲咩係身（例如腦嘅引流）
或者食開咩貴藥
甚至突然要做咩手術
哩啲錢先貴
或者私院唔會收

真心如果經濟上有困難就留係公立啦，齋講醫療質素香港公家唔會比私家差

唔係話佢醫療差，只係想每日探下，你諗下你郁唔到睇唔到講唔到野但聽到野有意識，訓係度冇人理仲要比人插喉好痛但乜都做唔到係幾咁恐怖

你可以試吓問醫生可唔可以比你compassionate visit，我諗你婆婆90幾歲應該多數都比卦
如果唔得嘅話，問吓啲nurse睇吓可唔可以擺低部電話可以video chat吓 (不過可能要啲staff幫手拎住個電話），如果唔係太忙而你態度又正正常常，我諗多數都會肯幫手嘅（同埋你哋唔好一日打幾次喇）

頭盔先，客氣說話唔講，我唔理語氣/用詞，認真討論問題。

um，插左喉？鼻入口入定尿道入？你講出黎我都可以大概講定個現實結果係點

住院一日都一千住院炸
醫生巡房就一日七百
仲未計藥同氧氣機錢
我打一支過敏針都800